故事教訓我 無印棉花糖唔可以擺太耐。

買左點忍得住口唔食架

咩原理?

我都想知

應該係包裝本身唔係完全防潮，所以擺耐咗就吸晒水

其實應該都仲食得

又幾有道理

我試過啪佢 好似都脆 但係我想食硬糖就唔會買佢喇

食得唔好晒呀

擺咗幾耐

兩個禮拜

咁點解擺係無印賣嗰啲又冇事

我都試過

我係開左外包裝袋食左一舊 可能因為咁

長開冷氣？？？我都估估下

有可能，佢入面獨立包裝個袋好薄

牛奶糖咁 好鐘意食呢隻，停唔到口

無印

縮晒水個d一早抽起左唔擺出黎賣啦

試過 縮到仆街

啪完一舊又一舊 一大包即刻清晒